長毛：黃毓民當日叫人焦土，何解今日叫人支持馮檢基？！

長毛：
黃毓民當年鬧馮檢基出賣民主運動，鬧基哥係人唔似人鬼唔似鬼，之前仲叫人焦土，但今日就一反常態叫人投馮檢基？ 黃毓民咪就係搞到自己人唔似人鬼唔鬼Lor！

馮撿基好意思話人不民主？你當年參加臨立會點計？

教主對事不對人，唔係你d泛民私怨大過天，為左趕教主出議會支持修訂議事規則。

馮檢基雖然同樣反泛民大台，但係佢立場同本土派南轅北轍，「本土派」撐佢無問題，但如果選舉同佢站台既肯定係人渣政棍

選舉係選政治理念，如果為左某啲目的格硬投某個理念價值觀相反既人，呢個係含撚投票

笑左，原來真係有人當「香港選舉」係選舉
香港既比例代表制同制度設計原意完全相反，香港立會選舉直頭係反民主。
其一、中殖前既立會選舉係多數決，民主派成大多數，結果引中央不滿，變成比例代表制，改制之初就是反民主。
其二、比例代表制原意係分政黨名單，但香港就有強大反民主配票機器（2016年泛民都加入），同黨會分名單出選，完全違反比例代表制原意。
泛民深耕做細作多年好有成果～

公道D講投老馮仲唔夠焦土咩

成班白鴿贊成, 反而基基投反對

當泛民要抹黑趕絕馮檢基時 支持佢係正路
落井下石/私怨上腦先係垃圾
有政治智慧都知點做 係泛民冇 永遠後知後覺